「大貨已到」Oneplus 集中討論區（19）

OnePlus推薦計劃
與朋友分享您的獨特推薦連結。上購買OnePlus智能手機時，每個朋友將獲得HK $ 150的配件。你會得到100個推薦點。

以下Google Document 為巴打自己提供既Refer Link, 需每次買機時選購配件, Check Out 時會平$150, 而Refer 你個位巴打又有100積分賺 (每次購買只可以使用一條)

歡迎大家自行加入Refer Link到以上Google Document

試機Code:
*#808#

Experience Program 資料收集問題:

Chris‘s Security and Tech Blog 於 2017年10月發現Oneplus手機內, 有未經用戶許可傳送的資料, 包括 IMEI(s), phone numbers, MAC addresses, mobile network(s) names and IMSI prefixes, wireless network ESSID and BSSID, serial number, time-stamped information about locks, unlocks, and unexpected reboots.

Oneplus 對於手機內的資料收集, 有以下回覆
We securely transmit analytics in two different streams over HTTPS to an Amazon server. The first stream is usage analytics, which we collect in order for us to more precisely fine tune our software according to user behavior. This transmission of usage activity can be turned off by navigating to ‘Settings’ -> ‘Advanced’ -> ‘Join user experience program’. The second stream is device information, which we collect to provide better after-sales support.

大概意思為Oneplus會經兩條渠道收集資料, 第一條為 User Eexperience Program, 此渠道所收集的資料有助改良系統, 可經 ‘Settings’ -> ‘Advanced’ -> ‘Join user experience program’ 內取消。而第二條渠所收集的資料為售後服務之用, 但不能取消。

依合理推斷第一類的 ’User Experience Program‘ 包括以下資料:
time-stamped information about locks, unlocks, and unexpected reboots

第二類售後服務之用包括以下資料:
IMEI(s), phone numbers, MAC addresses, mobile network(s) names and IMSI prefixes, wireless network ESSID and BSSID, serial number

Carl 其後在Oneplus Forum 公開回應事件
表明今後不會再收集手機的Telephone numbers, MAC Addresses and WiFi information. 而且10月尾開始, 新手機在設定時除了會問是否加入Experience Program之外, 亦會有 ’terms of service agreement‘ 以供參閱及了解資料收集用途。

By the end of October, all OnePlus phones running OxygenOS will have a prompt in the setup wizard that asks users if they want to join our user experience program. The setup wizard will clearly indicate that the program collects usage analytics. In addition, we will include a terms of service agreement that further explains our analytics collection. We would also like to share we will no longer be collecting telephone numbers, MAC Addresses and WiFi information.

一加坦承回傳資料至中國，但稱是為中國市場作測試:

一位一加（OnePlus）手機用戶在論壇表示，日前在他更新了手機的Beta版安全性更新後，手機上的防火牆App NetGuard便攔截到了連往中國雲端服務機房的連線。

1月10日一位帳號名稱為v1nc的用戶，於一加的官方論壇貼文表示，他的手機OnePlus 3T，在安裝官方提供的最新測試安全性補丁後，手機上的防火牆App NetGuard攔截並封鎖了一個之前沒有出現過的連線，連線是由系統內建應用程式剪貼簿管理員發出，而連線目的地IP經過v1nc用IP網域查詢服務WHOIS搜尋後發現，該IP屬於中國雲端服務商阿里巴巴的機房。

一加回應表示，OnePlus Beta計畫目的是測試新功能，而這項功能是為了中國市場專用作業系統Hydrogen OS設計，在下一個全球Oxygen OS Beta版將會移除該功能。

網友Nicholas Torkos使用流量觀測程式Mitmproxy，觀察最新Beta版本作業系統OP_O2_Open_29行為後表示，剪貼簿管理員會在剪貼簿內容更新時，連線至阿里巴巴雲端機房，但並沒有傳送剪貼簿內的資料。另一位網友TsFreddie在Reddit論壇上貼文提到，他找到關於Hydrogen OS的說明，智慧剪貼簿為提升使用者的操作效率，會辨識網址、地址以及淘寶等內容。

類似的事件也曾在中國小米手機上發現過。在2014年小米手機坦言傳送資料到北京，而被iThome發現後才公開道歉並更新手機系統關閉該功能。

Oneplus 網站被入侵 信用卡資料外泄:

如果大家在官網購物時經信用卡付款, 而非使用Paypal付款, 請檢查該信用卡是否有異常的交易紀錄。

官方維修報價:

維修中心:

支援 Dash/VOCC 尿袋推介:

邁珀Maipo 5:

寶族 M1 Smart:

支持10大快充協議如：
SCP、FCP、VOOC、Dash、QC2.0、QC3.0、AFC、PE、PE+、BC1.2、ipad 5V2.4A、蘋果手機5V1A，等其他5V2A手機。

一加搬家 (官方過資料APP)

開POST Template:

多謝group 入面既巴打幫手整左份google form 比大家加自己條refer link入去

Group Link

歡迎個位oneplus 仔仔入group 討論

等左半日都冇人開

琴日夜晚JD買 今朝已經到左集運倉
同一時間買既閃魔仲係"等待攬收"
唔理咁多 運左部機先 希望聽日到貨有機玩

巴打集運驚唔驚佢掟壞部野,我都想j 部 op7 玩下

而家係咪op7最抵屌 利申 用緊op3

冇直送唯有博一博上次買過都冇事

唔追性能(USF3.0 S855) 最低屌應該係大陸版op6t 2599人仔有交易 而家仲有優惠券可以平多幾百

有冇巴打搵到OnePlus 7 國際版Rom
官網同forum都唔見有

我見唔到有優惠卷既

唔清楚 應該要搶佢個618活動先有 見佢有D減$618既券
不過我只係執到張$70+$50visa券

大陸官網琴晚買，已寄岀，順豐。

另外提供個電話，代購，好似有貨，有興趣嘅巴打可以問問
66248554

$3680 國行7 8+256

直接運落來？

有無巴打知返上去大陸間體驗店有無現貨賣？？？
我上京東佢話無哂貨訂唔到

去集運倉

做到野

香港邊度有實機可以撚下？

收到OnePlus 7 好正

師兄點買

既然搶唔到7, 諗住聽日試下買7pro。

有冇巴打之前有係京東買到?

京東

圖？

不過未有國際版ROM

係咪集運

出左既話係咪去官網down 番就得？

係

Ching發票電話個度打唔打到香港電話？

另外想問下巴打用信用卡俾？我提交訂單俾錢果度得大陸啲信用卡可以用，點先用到VISA

我70+50都冇。搵唔到邊度拎 so9sad

Wechat pay

有都冇用 新產品唔比優惠券
之後我試6T就比我用70，50應該係比錢果時再扣

照襟付款之後新增卡片？

LM

有無巴打知

京東唔係冇貨 係要用大陸AC先買
體驗店有冇現貨就唔知 但係京東而家仲有貨 我估op7真係大把貨淨

Oh sorry 我係官網買
可以用wechat pay裡面visa比

有無巴打係上去順電買7？

請問淘寶有邊間Oneplus 7 mon貼屏下指紋辨認係無問題?

想問有冇人係京東用香港account買到op7？

已到香港 收工去拎貨

希望出過開箱文，講下造工，鏡頭，系統等...網上都係op7 pro文

感激

唔識作文 留比上面D巴打評測

你送集運?

香港ac 買到？

yes

要大陸ac

lm

巴打咁屈機

大陸平成千蚊真係好抵玩 就算美國都平成千 係得香港最貴

今日終於o係大陸官網買到....
一心以為用香港o個d銀聯信用卡就買到, 點知比錢o個度搞撚左好耐...又唔比用香港信用卡,用wechat pay/支那寶又要用大陸卡先得...煩過hi....

無大陸手機no.

超大貨，到宜家都係任買

用到咩，應該好多人都用呢啲申請左oneplus

可以用手機登錄 唔開AC
不過唔比直運香港
佢D shipping info 又唔知會sd左去邊
如果就咁放左係個網度 個個都睇到

但係經集運，驚收皮
屌京東又無貨直送香港

想問下用京東大陸ac直運香港有冇問題
已經落左order 未俾錢

用過幾次集運寄電話都冇事

神州集運話要加50蚊，而且損毀不包

我用zdexpress，完全冇事

Wepay chat 可以用香港信用卡啊

駛唔駛加錢？

佢唔比我加我香港張信用卡....可能我用緊大陸版WECHAT

唔洗

用返香港啦

如果有事係咪會賠

冇邊間會賠足啦

之前香港Wechat喺大陸d鋪比唔到錢....又用唔到didi call車

用香港佢又話不支援大陸地區以外錢包。。

發左貨了

我都唔得
大陸親戚買完用we7好友比我找數 但係唔比我用香港信用卡

係呀, 要用大陸版wechat, 好撚on9

[突發] op7國際rom已出

點解你地咁麻煩？
我用香港wechat+香港信用卡

你係官網買？

依家京東可以落到單

HK CN？？

HK

冇呀冇呀

講漏咗 OnePlus 7 8/256 灰色落到單

屌啦星我開左張卡plan好左食迎新 見佢唔比買就搵左親戚幫手買
而家佢又比香港新 蝕左3.6%回贈

～咁唔差在等多幾日啦我
～

立即買左

一加個原裝mon貼質素得唔得？

好一般
利申 仲用緊原mon貼

係咪已經痴好左？

係 本身跟機已經有 但個mon貼（o絕）手 掃mon 一般 我都上網搵緊mon貼 睇定d再換

thanks 即刻落咗單

個dolby好廢
都係v4a最好

oneplus6 岩岩收到有得update,有冇巴打試左伏

岩岩買左Oneplus7, 準備刷國際版, 想問下如果刷國際版, 仲會唔會留番本身中國版啲apps ?

跟住xda個教學刷twrp刷死左
而家入唔返recovery 重刷recovery都唔得 一開機就係fastboot 有冇人識搞

唔會

有冇xda link幫你睇下

想問下oneplus 7 pro
相機係咪好差？
見風評麻麻
相機有無更新？

有冇巴打係國代買?
部機有冇咩問題

有更新之後係好左, 但唔好同Samsung/sony /華為去比較
最多都係好過人地中階機

去XDA搵番個你個OOS版本既Boot.img ，開番機先啦。
然後跟呢條Link 個方法 boot 個recovery裝個recovery 入boot.img到。

記得你好似刷開機 講下我個情況睇下幫唔幫到我先
琴日就係跟呢條link刷 但係我boot boot.img冇效話unknow command 所以用左下面第2個方法
跟佢set active=b 之後flash boot boot.img
再入recovery係ok入到twrp
但之後我手多del哂d data
del完先發現奶野 原來而家recovery+boot+os係一體式 所以冇左os就算刷recovery入去都冇用(我估)
理論上boot twrp.img刷os應該work先岩
但我就係唔得話unknow command
我諗而家要做既應該係刷返個官方zip入去先
咁所有野都應該正常返
但問題係而家得fastboot入唔到recovery既情況下應該點先flash到zip

補充少少 而家boot乜野都會自己入fastboot
關左機 就咁插電都會自動開機去左fastboot到
好似有d唔正常

唔係有一加刷機包用電腦刷，變磚都救到。op7出左埋就唔知了

咁我想問巴打去邊度DL oneplus國際版Rom,
官網剩係得pro版, 搵唔到7..

既然都唔小心洗哂d data 不如直接flash 個最新oos入番，開番著部機。
因為而家d新an 機好似轉哂a, b 分區。搞到一個boot. Img包哂recovery同boot。

Xda做法係入fastboot，然後電腦send個twrp比部機，臨時比佢開到個twrp先。

然後再電腦抄個twrp個img落部機，再install 位揀recovery ramdisk ，裝個twrp裝落個boot.img到。

如果裝twrp之前裝過 magisk, 就要再install 過個magisk zip多次。唔係架話會loop死係twrp

係 搵到個tools係用9003刷
全部機變返做出廠咁 不過op7應該未support
反正未有國際rom 等幾日睇下先

我係第一步已經無效 新機未搞任何野已經係咁
即係fastboot boot twrp.img行唔到

我都訂左部one plus 7, 換走部iphone 8, 部iphone 8 d 電實在太倒水

OnePlus 7 Pro 9.5.7 update
影相好似真係靚咗 如果搵唔到就vpn去德國

另外買咗部 Google pixel 3a 畀屋企人，相機質素真係差好遠，7pro 完全無得比

為唔相機由 6T 轉 7pro 好後悔

想請問oneplus官網個power adapter同cable有冇咩特別？

買國行諗住係香港官網買返個三腳插頭，同普通深水埗果d有冇分別？

刷左呢個終於救返部機

留言開始屌mon有問題 有冇用家講講

依家jd有大量貨。 心大心細

鬼觸9.5.7已經fixed咗
申利用緊

你地用跟機送果個膠殼會唔會好易污糟?
部機我都未開始用 只係拎下擺下已經又油又有積

邊到有9.5.7

oneplus出親新機都係睇定一兩個星期排先好買
次次唔係mon就camera有問題

vpn去德國再system update就會見到
如果唔係等下 香港通常都遲兩日

有無人仲用緊3T？
升唔升9.0.3好？

升咗

用緊，不過OTA 仲未有，係咪要係xda 搵？

我部機裝咗
而家停咗喺開機畫面10分鐘轉轉轉都未boot到入去

正常，等多陣

我最後熄機再開過無事喇

有冇試過上網4g有冇問題

hkbn?

問定咋，係咪hkbn會唔得？

唔係 依家hkbn全港斷緊線

op7國際rom已出

原post 8樓

有冇買中國版oneplus 然後裝op7 國際rom

我就係咁做
GM1900=大陸版
GM57AA=國際rom

深圳東門順電有現貨，買左部12gb pro

用左陣發現好似有D頭痛
上官網睇返原來真係烙印mon

Confirm吓
係咪官網下載國際Rom
擺入手機
Boot 入 recovery 行
reboot 就搞掂？

入左7 pro , 想買個靚d 既mon 貼
有冇師兄介紹下
同埋小弟手殘 香港有冇地方有得貼

京東寄去自取站, 點知間代收星期日唔開
要星期一先拎到

拉落去有教點刷

香港自取站？

我8點刷左GM57BA,
裝晒用開既app 後先至有AA rom

BA 同 AA 係咪得頻譜有分別?

想問下op7 有得root 機未？

唔知有冇分別
不過刷完BA再刷AA會話你而家個版新d唔比你刷
最後要用twrp先搞得掂

咁用住BA先
有問題先再搞

唔該晒巴打

正！

嚇死，以為咁快有烙印
btw有冇qc問題

anyone

用左半日暫時冇乜問題除左頭痛

唔係有dc mode?

唔知618會唔會有平

頭痛同烙印有咩關係

yes, 送貨上門驚係無人係屋企, 點知間自取個營業時間係星期日唔開咁on9

發現開傳説對泥決會黑mon
7國際rom

點開post 架你

7定7pro?

點set

設定 工具箱 一加實驗室

另外 想問下大家知唔知 係咪本身個mon已經貼左mon貼？

set左分別好似唔大 不過照開住先
mon周貼本身好似係貼左 我張貼未到所以冇理佢

我都岩岩淘左張 等運到

本身貼左個張感覺一般 點都會換
我仲on99諗緊點解好似有白泡係個mon

7

有冇人試下？利我刷完國際rom之後玩唔到傳説對決

唔好較太光

下

有無巴打推介oneplus7pro殻最好輕身d

巴打們oneplus7 pro係咪開到volte？？？

用緊Protective Case Karbon

官網個個應該最輕

想買7
但諗緊買8+256 定 12+256好
全世界係咪得大陸有12+256?

不過要留意頂同底係完全零保護,袋褲袋就要小心

有冇真全屏鋼化貼？

我買左依個，幾好，仲送鋼化貼，不過唔夠全尽屏

有冇人用唔到快叉

原裝線?

原裝dash插頭+原裝線都唔得
唔知係咪拖板問題 但2腳插頭得拖板先插到

咪住先 跟機送果個係咪快叉頭? 見佢寫住dash

其實係咪仲係用緊op3 5v4a嗰隻dash叉

想問下各位如果買國行版會唔會影響香港台嘅上網速度，新手求教

係dash都係快充 warp就再勁D

快叉冇效

有冇OP7 巴打 root 左機？ 想問有冇link 睇下點做，上網搵好多都係op7 pro / 6T

換第二條dash， oppo快充線試下

睇OnePlus Community見有其它人報告7 快叉有問題

咁我就安心了 唔係我問題

我岩岩入手Oneplus 7, 等我今晚返屋企試吓有無問題

唔怕死既可以跟我個方法 而家ab slot難左 要自己理解下
1. dl上面link隻twrp同magisk
2. 入fastboot
3. fastboot flash boot_a twrp.img
4. fastboot flash boot_b twrp.img
5. 入recovery
6. adb sideload magisk.img
7. 出返main menu>reboot>睇下current係a slot定b slot
8. 係a就揀b slot再刷多次magisk，係b就揀a刷多次

京東幾時先有3999

系統個用量好似怪怪地 有冇人cap呢頁黎睇下

我用緊op5都2.8GB

但係個android系統點解0B 仲要2個
今晚刷返stock boot睇下係咪twrp boot既問題先

ig show唔哂成個story ，cut 走左兩邊

有冇人有一樣情況？

oneplus5t定6開始已經係cut兩邊而唔係上下黑邊

岩岩成功由內地Hydrogen轉到國際Oxygen ROM，幾個字內搞掂，好簡單。以下係刷ROM心得，都係睇OP Community學返黎。

0. 首先，千祈唔好升級本身內地Hygrogen ROM到9.5.4 (本身係9.5.2)，一升級會影響下面第3點，部機會當左國際版係舊版本，唔比正常轉ROM。
1. 下載國際版ROM，香港官網暫時未有得下載，我去左Community入面呢個post下載。有分AA國際同BA歐洲版，兩者都得，我自己就下載左國際版。

2. 下載個zip檔然後放响根目錄，唔駛unzip。
3. 去Settings -> System -> System Updates -> 右上角齒輪 -> Local Upgrade 選zip檔安裝。

4. 安裝後重新開機刪舊ROM既檔案，去Settings -> System -> Reset Options -> Erase all data 刪哂所有檔案 (會保留現有國際版ROM)
5. 重新開機，開心使用

我都係咁做
今日岩岩收到update上 9.5.7

有無人可以放6T開VOLTE個 QUD,QPST

我想問下用op7 pro大家ram通常用幾多？
我見我最少長期keep住5gb 好似好多咁

你有8gb 怕hi 咩

我買左12gb版添
不過印象以前部手機冇用咁多ram咁姐

同5t 6一樣

想知Oneplus係咪無預設播歌App？
搵左成好耐都無

XDA果個DL唔到

Google Play Music

有冇fix到快叉問題

終於收到9.5.7 update

直接down 9.5.7既zip檔落黎裝得唔得?

聽講One Plus好聽用家意見，係咪真㗎？

software上肯聽
hardware就一時時

Oneplus 7 pro 3999果隻深圳有冇現貨

華強北順電有

大家會唔會fb load影片會有問題？
佢係咁load但唔會播到

我要係清除fb資料 重新login先會睇得返
但隔一陣又會睇唔到

大家有冇呢個情況？

唔該哂

京東話部機到咗自提點，但一路都冇短訊send嚟叫我去攞

有冇巴打6t用唔到hkbn 4g？
突然間完全收唔到signal

我反而係一早收到sms, 之後幾日後先係京東app見到轉status

我家陣攞完電話都未有sms,連去神州官網睇自提點個電話都係錯 ，垃圾神州

screen on time大家有幾多

至少5-6

有新update!

請問第2個步驟，根目錄即係邊?我試過幾次都搵唔到ZIP黎升級

用電腦開one plus個drive，第一頁就係

有無人有用開既type c 轉3.5mm介紹
要有內置dac 果隻

有冇巴打買港行, 開箱個時發覺d 野好似俾人用過咁, 中左退貨機?

放响呢一版

多謝巴打，開心使用中

用緊 Sonata HD DAC Cable II

升完9.5.5 fix左快叉問題
但係我玩開隻game一放技就彈app

小弟之前用開oneplus 3, 啱啱前日開唔到機，想請教下點樣可以買到大陸oneplus 7? 港行同大陸個差距真係有啲離譜
感謝

求救Oneplus 7 點樣開volte??

XDA HKEPC 香討有教

香港買水貨貴幾百
淘寶/親身去買

仲係9.5.4， 收唔到新version 更新通知

想問點樣可以快捷調到靜音模式？

右邊開機制上面咪有個三段式制用黎較

oneplus 強項

點vpn去德國?

我用呢個

vpn之後去system update就會出到個update 之後斷vpn先繼續更新

想買op7 8+256 香港邊到買國行平

京東$2999人仔直送香港最平

岩岩買左
唔知幾時到
保養係未深圳有得保

點解有得平8蚊
利申：前日買今日拎 準備刷oxygenos

第一次用 好似新卡平8蚊

岩岩係旺角入左 $3600

visa有得平50

我部one plus 6跌左入廁所
依家開唔到mon 但係部機好似仲開到
但係我本身無開usb 偵錯 connect唔到
我仲可以用指紋開機
請問仲有無方法拎得返入面啲相？
幫下我

個mon仲睇唔睇到野?
之前睇過一個po係個mon睇到但控唔到
有人提議佢插滑鼠開usb debug
再用adb command拎data

睇唔到啊 所以你個方法應該唔得
唔該晒

國行oneplus7 刷左9.5.4 GM57AA
仲未收到9.5.5 update點搞?

7pro大家用邊隻保護貼？ 我個fd介紹上銳，但好撚貴，淘仔百幾蚊塊

仲係用緊原本嗰張

相機始終都係oneplus既弱項, 好彩叫做有得用GCam 幫下手
上左9.5.7 個原生相機都係唔掂

GCam 影

me too

你呢個角度 係邊個位置影過去？

巴士上

9.5.2更新唔到
有冇巴打知咩事

自膠，又更新到嚕

想問國行版同港行版有咩分別
國行係咪有d國家收唔到訊號

你地系統用左幾多G?
我用15G ,係唔係清得唔乾淨?

巴打們換電/升級會唔會雙清一次先？？
如果會既話應該清完先搞定搞完先清？？

我系統用左16G。
國行9.5.2轉國際版9.5.4，factory reset再升去9.5.5。用得好順無問題。

我都順,不過見到佔咁大容量,以為未清好個系統

今日上左順電買
一開機已經有61%電，應該唔會係退貨機呱？ 但我見個盒好似有少少舊

正常

明白 唔該巴打

1.好容易
2.係
3.因為市場策略
4.返大陸

1. 國際rom唔係第3方rom, 刷左twrp先刷到第3方

2. 係, 不過刷完就 factory reset 一次啦

3. 答你唔到

4. 話明國行香港應該唔保啦,壞左上華強搞

補充3
畢嬲大陸牌子係大陸售價比香港便宜
e.g HMD 代工既nokia, 華為, 等
傳聞政府會補貼

我想問係唔係驚back door 都係唔敢買?

香港買都可以backdoor ga
邊擔心得咁多

oneplus 3t 本身android 8 root左機，dirty flash oxygenos 9.03，reboot 完 decryption error，搞到焗住wipe data冇撚哂D野，屌你老母!!!

3日都唔駛到貨

屏下指紋反應麻麻地

直送屋企？

真送 俾多廿蚊

直送

到貨

玻璃貼如何？
閃魔出貨hold左我一日
機到貼都未到

聽日先搞 屋企冇大膠紙 拆唔到張mon貼出黎

1+3t有pie食

貼完
滑過原本貼果張 指紋唔洗reset都用到

食咗好耐啦

等我又去買張先

mon 貼有冇姐左四條邊

殼係咩牌子 同貼mon貼難唔難

同埋我睇佢有個貼mon神器 巴打有無買

係咪咁多間銀行app都用唔到指紋登入?

銀行app只裝係ios度

我係op7
上下左右都有黑邊 遮左少少mon

個殼唔係幾得 d位係fit哂 件膠都幾好手感
但係d開窿位開到起哂鋸齒
同埋居然唔係一件膠過 有縫合位

而家d mon貼其實易左好多 對岩位放落去就會自己排空氣氣+痴實
不過我間屋多塵 抆抆貼貼左十幾次 最後都係有2條線入左去 不過唔明顯就唔理佢了

殼+貼只係貴單mon貼幾蚊
btw，見佢個mon貼都好多負評

6仔留名

今日先收到notification話有update

閃魔用過，一般般

有無人用過其他廠出嘅係好用？

有冇試過喺深圳順電買機？可唔可以用香港嘅VISA或者Master？

咁要用2部機

Android 用黎做工作機一流

我直接用mastercard俾錢
華強有oneplus

用緊op7 GM1900 刷左 9.5.5 AA

有冇人notification sound 會有重疊既問題?

例如, whatsapp 收到msg 應該會 ba-bo-ba-bo
但有時會變左 ba-ba-bo-ba-bo

頂, 我部3T 今朝用咗OTA 升級完都好地地, 頭先諗住REBOOT下, 而家個oneplus launcher keep 住話沒有回應, 有時仲出埋system ui 沒有回應, 傻撚咗....有冇人都係咁?

試下清cache

清咗, 而家入返都係咁, 好彩USB 仲連到, 最差可能裝返官網上一個版本oreo。

有冇巴打知道install from internal storage 裝個zip會唔會清晒所有野 (app, app, 設定等等)?

刷第三方rom都保啦

好似會

國行機刷完國際rom
google play 一直等待下載點搞
而家清曬cache試過
請教請教

刷完有冇reset

等
等等下就得

9.5.7有冇伏 見community話有人upgrade咗之後black screen無限loop

結果我入咗去recovery，用clear system settings and app，保得住rom 入面啲data，雖然部機要set 過晒同啲app要重新裝過

用咗幾日冇出現呢個問題

上網 search有教學
清google play app入面既 cache
清完我無事

同955一鬼樣

想問下除左官方個充電插座
淘寶有冇邊隻充電插座支援閃充又好用？

用咗成個星期都冇問題

7 同 7 pro邊部抵玩d

3t升咗pie 之後個指紋認證慢咗好多，有冇人都係咁

全屏 90hz 同多左個wide鏡
值唔值貴千幾兩千就見人見智

利申 買左國貨7

全屏順眼好多，無得比

有時的確會

7不如6t

6t不如7 差個小小
cpu又新一代 又行ups3.0

ufs 3.0

有碎屏險同愛奇藝會員雖然無咩用

琴日訂左部7pro過兩人到，大家用咩套?

我諗到20號就無

閃魔條邊粗到

係 真係多舊魚

Fail 到

無知一問
1+7pro 國行/港行銀行app用唔用到指紋

用緊Spigen

有無ching知道有咩方法改到keyboard下面條bar既顏色？

好似大部分都唔得

想買水貨，諗緊op7定s10e好
水貨價差2-3百蚊
影相質素好似差唔多，op7就贏ram同usf3.0，***就贏牌子
點揀好

rom oneplus都贏

Oos 9.5.8已出。
帶Android 5月更新

更新咗

試下手動down ota檔更新啦。之前我國行機裝9.5.4之後都收唔到9.5.5更新。

手動down 左個9.5.5更新落去更新之後，就可以收到之後既更新。

有冇substratum theme推介想換status bar icon(電池 4g wifi呢d)

Google Play 有個叫oxygen update , 我用佢down 啲更新

笑撚左有兩個負皮

好似唔覺 oos有得換電池icon, 4g wifi 果d有

求名 照用住先
以前用開xposed既flat style bar，不過隻game check xposed，上網搵左好多都hide唔到

另外想問下root左機之後點樣唔要full size update，係咪要上xda搵update zip

自己以前cm年代dump人地d素材溝出黎，唔太方便share 出黎啦

如果要ota檔，應該用magisk 還原個boot就可以ota到

睇下幫唔幫到你?

還原左boot會入唔到os 試過刷stock boot都唔得
上次update升我都要自己刷返twrp同magisk先入得到os

DC dimming係淨係暗果陣先DC日頭PWM?

dklm

得Flux and Flux white
因為oos唔多theme支援

仲有xda大神剛開發的Aether可以改吓時鐘位置

而家用緊呢個 改左status bar大量icon
不過都係冇改電池

我部op7p喺大太陽光之下 如果係自動調節光暗 個mon會泛白
唔整自動 或者去返暗啲嘅地方又變返正常
有冇其他巴打都係咁

大家有無撕左跟機個mon貼 1516唔知撕唔撕好

撕左換UV膠水玻璃貼

終於入手8+256

d相好靚

手感好c伏

打機6hr sot

唔打機應該有8hr sot

真全屏，無M額，無打窿mon

個mon超順，os超順

缺點：已經用唔返60hz既機

p.s. 5100超抵，cp值依然好高

補返張重度使用既電量圖

邊度貼

淘寶買自己貼
香港暫時7pro未見有賣
打“UV玻璃保護貼” 連膠水UV燈個款就啱

步驟比普通保護貼麻煩不過效果真係冇得頂

貼左同冇貼感覺一樣，弧度perfect，指紋完全冇問題

最緊要唔好擠貼太多膠水，5蚊銀size左右，慢慢放塊玻璃，唔好壓佢等膠水自己滲曬全個mon

用緊one plus 7, 仲未收到ota 9.5.5

咩ver.？
btw up咗上9.5.5夜景mode超正

仲係9.5.4 BA

好一般ja

自己搞唔掂

我上左華強北痴, 50$張包貼，幫我貼果條友都要痴第三張先痴好

點解我個集係9.5.7嘅

你係pro ?

算係咁，一張要幾秒合成，人行緊都無濛

唔好意思，無追Post
想問下買行貨大舖係咪無， 有邊度可以有demo機試下先？ 依家咩價

謝謝各位

巴打點解唔係呢度下載，再手動更新？

係 柒左

用咗mon貼個指紋解鎖廢咗好多
而家唔貼算

冇大舖入行貨
demo機最近深圳順電門市

尋日京東買 仲未出貨

謝謝，

想問下內地版響香港用係咪無volte?

唔會
國行都支援到香港所有頻道
記得要刷番國際版嘅Oxygen OS
不過目前得中移動可以直接用到volte
smt或者3仔好似要用電腦開

3仔開唔到

smt 開唔到

點會開唔到

點開？

求教，要點開

同csl一樣咁開
profile揀
Aitel_VoLTE

第一次用非港行機
op7 國行刷 港oos
有whatsapp 遲收, 用緊wifi 時會有時收唔到電話
但電話signal 冇問題(3台)
有冇辦法解缺?

有冇factory reset 過？

有呀
跟教學update OOS完就 reset all data

我又唔覺whatsapp 有delay wor

即係邊度set

香港寬頻租smt既21mbps 4gplan開唔開到volte? 或者問呢個plan 有冇volte 開到？

開到呀，我都係呢個plan

要揀邊個 profile 先得

我係揀oem，無lab嗰個

試下關左佢 或者揀whatsapp不優化

試下先

唔同S10比

用7/7 pro 嘅巴打們，用nfc 嘟八達通有冇問題？而家佢個sensor係機背邊度？

cam位

人地比較真全面屏關s10咩事

1+7 非pro尋日刷機磚左
好彩早兩日出左救機包
用電腦重新再刷os

打窿

仲係cam 位，咁會唔會好難嘟到八達通？我3T 難嘟到仆街

想問京東送香港要幾多日到

3

唔想淘寶，邊度有未開封國行賣？

而家邊度出國行機抵玩

one plus 7 係用過既android 機最好用既一部

深之都宏基pro7 8＋256 水貨賣4980，有冇伏？

宏基

水行貨

上京東買啦

有無邊隻玻璃貼好用，想去網紋

我19買 今日到

京東都係要私集？

我官方免運

你可以直寄HK
但直寄HK就冇得用大陸網購嘅無條件退貨

係咪得好景d機未開封，我去其他舖頭睇d機都開左封

我用7 八達通無事

用緊OP7
跟discuss 個教學, 去到PDC個part, 係見唔到任何野,
係咪要將個Qualcomm driver for oneplus 7 pro 轉番做OP7先得

唔使搞咁多野，上 有得download 個kit ,再restart就有得揀volte

廣州順電入手，得返12gb版本唯有硬食
有冇手足可po返刷oxygen os教學lonk，爬咗文都搵唔到

down完放internal storage update
再reset

啱啱黐好咗個柏奈兒mon貼，幾好
除咗搞白邊要搞有啲耐，同埋指紋開鎖會慢少少

推返個教學post比大家參考。

呢間有咩問題？ 未喺呢類電話鋪買過
想知國行 網上買係咪得京東比較有信譽？
有無保養年份等等？
近日應該會買一部7pro
上面啲鋪賣水機差唔多
仲諗緊到底喺邊買

巴打請教下，私集又可以點退貨呀？寄返上去私集集運倉再國內轉寄去京東度？

認真如果你預係試玩會退貨嘅 香港官網買最好 退貨方便

我係驚黑仔壞機咋

上大陸買 開盒試到岩先比錢

想入手, 但因為成日用手機銀行, 想問吓有沒c兄用中銀同渣打app? 呢兩隻app用唔用到指紋登入?

中銀cant

渣打無問題

有冇巴打買完國行之後 會喺香港嗰度買番個三腳插頭 一路都冇貨 同埋想問下佢送貨係點樣送，送上門？

加個轉插咪算囉ching

好唔方便 同埋轉插唔會有功率損耗咩？仲足30w?

30w對個轉插算係輕鬆

跟住做，都係用唔到volte

唔想下下都快叉 是咪有方法？

無換火牛
設定好似無得熄快速充電

換線都得 我插非原廠線時係冇快叉

換線，我換左條verbatim

XDA我記得放最新rom快過官網update
長用快差唔用要黎托

睇過好多影相review/comparison
想問下大家實際用落滿唔滿意?

快差肯定傷電d 開個zen mode慢差咪算

想問3台係咪重未用到VOLTE?
我用QPST ACTIVATE埋 SUB0 SUB1都用唔到

唔覺有幾傷電，畀個參考你兩位
我3T 用咗接近兩年半，accu battery pro 顯示舊電max capacity仲有80%

想問下我喺香港/美國嗰官網買嘅話,
係唔係就已經內置咗國際版Oxygen OS,
唔需要再刷?

大陸機就咪撚用銀行apps啦
一係apple,一係samsung Lg sony nokia

YES

咁點解大家唔係香港/美國嗰官網買?
因為貴幾百?

貴千幾

想問6T有冇開volte嘅方法

有冇3台巴打知?

窮阿嘛點止幾百

xda有 同7一樣開
你搵返driver就得

點睇6t 買比準備讀大學既細佬 唔失禮 好用阿可？

Sorry, 我睇錯咗
咁想問下買咗/用緊one plus 7 pro嘅,
仲有冇觸控問題?

唔想失禮就7 pro喇
年度機皇冇得輸

未撚買舊機la
又唔係平好多

買7啦 ，D野好過6T又唔係貴

OP7有更新，ver.9.5.6

點解我岩岩check仲係冇既

try not using VPN

想入手7 pro 12 256
有無巴打知道邊度仲有港行現貨
官網又賣哂 打左好多間都話未番貨

買國行算喇ching
港行擺明打劫港人

9.5.5BA 仲未收到

有啲想買美國版
想問喺用唔用到香港4G?
定係都要照刷咗國際版Oxygen rom先得?

我班朋友們都係用港行
裝國際Rom都好 硬件上驚個台唔支援 因為得我用1010..
重點係 依個幾星期無乜消息港行幾時會再番大貨
1516求各巴打教路

我想知港行同國行除左價錢有咩分別

保養要番大陸保
同埋有幾條上網頻寬關於美國嘅係國行會冇左
除左呢兩樣之外其他都一樣

我已經放左個zip檔喺internal storage果度
但係local update都係話無文件既？

想請問係官網買7 Pro有冇得分期
或者邊度買有得分期俾
靠分期可以用耐d唔駛心思思

我喺大陸官網買 有得揀分期
尋日落柯打 今日到貨 🤟🏻

請問之後有更新出係直接經OTA定都係要咁刷最新國際版rom?

有冇咩辦法比小鴨幹線呢個app 正常係OnePlus 用到，成日個系統都會靜靜雞kill 左app 一，已經搞左取消電池優化同埋係recent app到lock左佢

我之前星期六夜晚點幾買
星期一己經到香港

我之前星期四下晝落單
星期六上晝到我門口

上星期係JF 買喼 星期二晚落單
星期五晚就到

各位係京東買嘅巴打點睇eprice 個水貨價？仲平啲

7 pro 8+256
官價￥4499/$ 5119 vs eprice 5k 樓下(歐版再平少少，呢樣我都唔明)

7 8+256
官價￥2999/$ 3412 vs eprice $3400 (歐版一樣再平少少)

歐版去返歐洲保啦

almond色8+256已經無貨
又要等

你國行都未必會保啦，寄返去定親自拎上大陸？

fb有幾間舖幫你搞 如果唔係就自己上去

咁其實fb 嗰啲一樣啦(好似係)

如果佢賣既機係5月尾出廠,你咪無左個月保養

咁係間水貨舖嘅問題，唔理佢點保(自己私保定代寄上大陸保)，佢都承諾由購買日起提供一年保養架嘛除非玩野提供半年保養架啫

等我遲啲問下 啲舖先，再分享畀大家。

上華強好方便ja

買俾人就買iphone啦
大陸機唔係個個鍾意
人地問你部乜7黎都唔知點答好
成班同學仔去玩又冇airdrop

one plus 唔係好多野識，佢係呢期出果兩部flagship 先真係彈起

聽講唔用iPhone 做project 會無組

#曲線

讀大學就買iphone
除非佢自己想用oneplus
大學九成人用iphone
成班人出去玩無airdrop 好撚尷尬

有冇清試過八達通sim用唔用到

咁你信佢保既手工就無問題

呢啲鋪頭所謂保養係包人工唔包零件

請教下，咁如果係京東買都係上華強保養？

應該都係要

一樣，不過官方保同埋多數幾粒鐘內搞完

買普通7仔本身跟唔跟mon貼

跟，但張貼麻麻地

想問有冇人買咗歐洲版/美國版?
喺香港用可唔可以連到4G?

7pro 大家用緊咩Mon 貼
想換機但係睇到曲Mon 會有mon貼既問題，真心不了

無問題的
但問題點解要買歐同美

買全膠 UV應該唔會太差

你意思係買國行都一樣?

唔係 真係官方網 不過我寄深圳地址
深圳出貨

想問下各位點解Lock Screen好似用左另一隻Coloring Setting咁?
因為當禁入啲Notification既details或者unlock既時候 會感受到色溫好明顯咁由冷轉暖
有冇得搞?

買uv 真係靚好多

你開咗夜間模式

我冇開任何模式 只係唔同wallpaper

螢幕顏色模式戈個setting有冇搞過？

我用Vivid咋

估計係佢lock screen用左第二個screen calibration

lock screen時係偏黃
撳d通知睇先會變返正常 我估係design黎

今年仲會唔會出 T ?

想問op7兩個問題：
1）機下面有兩個喇叭位，係唔係其中一個係假ge？（姐係一個會真發聲）
2）有冇type c轉3.5介紹？我見有d連埋充電，但驚會有電流聲

唔係兩個喇叭位 一邊係mic 一邊係喇叭

多謝ching

咩黎？

有

We sincerely apologize for the two accidental notification push messages that some OnePlus 7 Pro users received 2 hours ago.

As soon as we noticed the mistake, we performed a round of in-depth investigations with the related teams to identify the cause. The push messages occurred while the OxygenOS team was conducting a software test for the upcoming Android Q system update. Due to an error during the testing process, we accidentally pushed a routine test message to some of our OnePlus 7 Pro OxygenOS users.

The notification push function is designed mainly as a survey tool to help us better understand our users’ feedback and to further improve the user experience, and is based on the Google FCM (Firebase Cloud Messaging) Protocol. Therefore, we want to reassure that this incident does not indicate any risks for your personal data.

We are immediately implementing new processes to ensure this cannot happen again.

Never Settle

有 完全唔知點解會收到咁既msg
搵左部機好多地方都唔知邊睇收到呢2個msg

有，我都有收到

啱啱7仔到咗手
但係發現裝Gcam有問題
影出黎啲相勁pale，接近黑白色
已經試過download幾個唔同嘅version
有冇ching有可用嘅source

清咗但D色淡到仆街

Yes
完全就係咁嘅情況

係design嚟
就係因為依個on9設計決定永世唔再屌Oneplus

應該係系統-> 體驗改善計劃，我3T呢度搵到，唔知7係咪一樣

唔會la

[root]有冇人update完reward+之後bypass唔到

我係xda 裝左9.5.8 oxygen os
係咪最新version黎

Yes

有冇巴打同我部7 Pro一樣
有時開fb會睇唔到片 要轉一轉fb個language先得？

same 但禁入去又係中文

第二日用，舊電已經倒水咁

想入部7pro做副機
如果香港係邊度買會好d?

7 pro?

請問大家用邊款保護貼？

係，細release冇需要，最多入recovery 清cache。

係，大release大機會需要reset。reset 來講如果揀factory reset 會乜都冇，連rom 都會清埋；如果入recovery揀 wipe data and cache → reset system settings 只會剷晒啲app 同機嘅setting，但唔會剷rom。

我琴日連youtube都係咁 要kill app再開先冇事

我ip7 plus轉過黎又唔覺倒水 仲接受到
反而差電真係超快
不過唔知舊電可以玩到幾耐

洗唔洗一定要用佢送果個charger?

要
warp charge 去到30w

我用緊7 （12+256）國行版，仲好慳電

我想問最底果行bar 有冇得較做黑色 or透明

因為工作上關係要買部oneplus6
有啲野想問清楚先

1）宜家喺大陸仲買唔買到oneplus6 8gb+ 128gb款
（見官方網下左架、京東網無貨）
2）宜家買中國版既oneplus6 既android會係8.1定9.0？
3) 若果係android9.0 有無方法降到落去國際版android 8.1既oxygen os? 方法容唔容易？

關於7pro
4) 暫時用落發現指紋1 好快解到鎖，但指紋2試過重設左幾次都係解得慢同成日認唔到 係咪正常？

暫時係咁多 有無巴打可以解答到🙏🏻

我都彈 等update啦 19.3已經係最新 未有beta

我覺得指紋好似用得越耐越易中

全屏手勢

之前用op3 慣左有實體制冇得轉透明架

同埋而家最新係咪9.5.6 only

9.5.8

哦 你係pro 有冇op7用家 op7係咪慢過pro

除咗官網，Type-C轉3.5mm adaptor邊度買？

hktv mall
e.g.

或者淘寶, 深水埗

原廠嗰隻呢？

咁唔知了，以為你問非原廠

都無所謂
thx巴打

小米 冇乜特別要可以買 10蚊

Amazon 買左隻Spiqen for Oneplus 7好正
連運費兩舊水都唔駛

睇落好似好厚咁，跣手嗎？

有冇人試過呢隻for op7 想買個高汁既

你地平均SOT有幾多?

唔好用，加左呢個殼部機又厚又重，而且塊玻璃好易花

有冇人知pro 7 紫色仲會唔會返貨

全程4g 90hz+2k大約5個鐘
連wifi襟玩d

有冇打機或者睇片?

有沒人用過大陸果d一加碎屏保？聽人講要自己寄去武漢先有得換？

Btw而家大陸加多保開左，要補買碎屏保後蓋保可以補買。

用咁耐電話未試過爆mon

用咗個半月 隔噚晚搣走塊玻璃貼 裸跑嘅感覺真好 不過左右邊好易誤觸

想問跟機個張係咪只係普通膠貼？

藍色?.?港行補貨好撚慢

藍色呀打錯左
我send email問佢，佢都唔肯firm補唔補部one plus 3 依家打機又lag lag地

佢唔會答你架,買大陸版算啦,又平D大把貨

軟膠貼 好易吸塵

係，雖然好癡塵
但係膠貼黎講都唔係太低質
啲小刮痕過1日就可以自己recover到

係手感比較差lo

京東買算啦，平一大截
刷系統又方便，三個字內搞點
做多少少慳成差唔多千銀，worth啦

有冇用緊國際版的手可以話我知用唔用到MyID Channel App嗎？因為睇小朋友功課一定要裝。

3T 尋日OTA push 9.0.4，有冇巴打升咗？係咪又好差？睇oneplus forum 見到好多人又插個update

9.0.3 都OK ，上咗9. 0.4 感覺到部機慢咗食電咗

咁唔上了
之前由oreo 上9.0.3 已經搞咗我一大輪先正常返，又炒launcher，指紋又遲純

上 lihkg 都 lag lag 吓咁 掃上掃落窒窒吓咁，電去得超快......

哇頂，咁巴打你會唔會考慮降返9.0.3？

唔啦，睇吓下個更新會唔會好番，或者畀藉口自己換機

呢個敏感時勢出update會唔會有後門

聽講啲 DDOS 都係由手機發出
可能唔覺意裝個 App 就有呢個效果
買大陸機從來都係講個信字

oneplus國際版應該唔會 有好多國外programmers用緊
國行版就好難講

有冇巴打買到佢個warp charger

佢官網長期缺貨 想買多set公司用都唔得

可能真係要去淘寶買個兩腳 charger

一係就淘寶買 普通 20W 三腳 charger

想問下用緊 oneplus 7 pro 嘅巴絲

用緊兩張 4G 卡果陣時如果用非上網 sim 打電話，上網 sim 會唔會斷網

有冇人介紹下淘寶抵屌mon貼同殼 ？

有冇 oneplus 6 update 完後，csl 開唔返 VOLTE?
已經係PDC Activate 咗 VOLTE-OEM profile

自, 唔知點解 Fix 返
有返 VOLTE

想問下OnePlus7非Pro版如果上CityLink網買抵唔抵

鬼域

鬼域點鬼法

有update喎 等我做下白老鼠

去google search下咪知

update完動畫順左，痴手左😋
之前禁住個mon會自己著個bug fix左

之前成日渣住部機自己開煩死

咁香港邊到買好

未收到

唔係架 係play store 度download 個app 再download個zip file黎裝

但啲野係咪會無曬架

點會無曬...

更新完…VoLTE要再用PDC開

有無手足更新完㩒*#801#無反應呀

有
有方法搞

OP7 是咪無VoLTE?

我都有呢個問題
邊個version Google cam係無事

最近想入手op7 見佢國行咁平，我想問8g同12g分別大唔大，如果玩遊戲會唔會有幫助？我見得8g有紅或黑色，12g就得黑色（本人心儀紅色）

8 夠用

Google Camera [OP7/7PRO]
This is the official Telegram group of Google Camera for the OnePlus 7/Pro

影前同影後完全2隻色, 不過相對真實啲

試下搵返適用嘅lib同埋xml

有冇人知國行機刷國際rom同刷港版rom有咩分別? 如果唔想有app不兼用的話，是否刷港版rom會好啲?

咩係lib xml

如果刷的是港版ron都一樣?

想問下op有咩缺點？

原來7仔有手袋mode, 部6仔明明有

無無線叉
廣角CAM shit

其實港版同國際版一樣, 不過都唔關地區事
如果大release 更新咗, 用落你覺得窒, 慢, 或者有其他問題, 咁你就最好factory reset 一次咁解

咁如果唔想有app不兼容的話，喺咪刷港版rom好啲?

無架巴打, 根本就冇港版呢回事, 國際版就係港版, 而國際版OS即係OOS, 大陸版OS係HOS
7 同7PRO國際版OOS反而有分歐洲地區同非歐洲地區, 歐洲地區你會見到係GM乜乜BA, 非歐洲地區會係GM乜乜AA
香港官網係跟非歐洲既, 所以係AA

巴打多謝解答，不過我唯一的問題是擔心裝唔到呢個app,因為日日都要用。唔知你可以幫我試下裝嗎？如果裝唔到我就唔會買one plus 7喇。麻煩你。

可惜我未入手7/7pro, 仲用緊3T
你可以係HK官網買來試下, 因為有15日無原因退貨, 試咗得既你可以選擇退貨, 係京東/大陸買(慳返成千銀), 唔得既你更加要退, 唔駛再諗ONEPLUS, 15 日退貨就係可以咁玩

裝咗Run到
港版7 pro

多謝巴打，咁我放心入部7嚟用下。

上網爬左陣文， down 入面 step 2個.XML file. 再移去新step 3 new folder , 開google cam 再 restore ，影相隻色就正常番

跟住做都係唔得

想問下 pad以前 root 左機就會開唔到
用1+7 pro會唔會有呢個問題
同埋國行平咁多
有無方法入手

有無人用one plus 7 pro 入*#801# 去左factory mode 想開serial 都彈apps 開唔到

用magisk hide就玩到了

想問吓係咪用唔到csl八達通sim我入左張sim落去，佢話我停用

有冇試過轉其他手機

舊機LG係一插就work

9.5.9死症，同埋個double touch著mon都彎鳩埋
氫os最新版本都有一樣問題

咁多位one plus 巴打有冇話用開邊款smart watch?

double touch 7咗 dllm

galaxy watch

著mon我冇問題喎

同大陸講個信字都講得出？

係咪用唔到smart octopus?

未試過

有冇巴打試過喺expansys買OnePlus?

同問
本來想響京東買1+7 紅色 但見到果d負評QC問題太恐怖
宜家都唔知可以響邊度買

有冇人更新完6同6t個screen recording updatev舊電就倒水

係用唔到
但其他nfc嘅野就Ok

買左唔掂咪返大陸換貨 你要信自己好運

最後諗諗下我都係直接去深圳買 睇到有問題可以當場講

大家用緊咩case?

想買OP 7 我想問下深圳順電係咪得12+256 無8+256賣??

有無人用3 開到volte

9.5.10update

白老鼠

解決左咩問題?
仲有冇倒水電? 誤觸mon? 相機?

無咩特別

升黎把撚
電池仲掂唔掂

電池好似好小小
有更新就更架啦

double tap screen 有改善only

op7係咪仲係9.5.6

用oxygen update check
但其實升同唔升都無分別

仲未有側滑返回，大陸早2版已經有

岩岩update左OP7(not pro)

你咪唔好撚升囉屌

點解我仲未收到9.5.10 update嘅

人手用oxygen update 先有

原來係咁

有冇人有用開viper4android?
本身用緊有線耳機 普通藍芽耳機都係正常冇問題
近排買左隻真無線藍芽 一開v4a d聲就有問題(好難形容)
我試完之後 主要問題係viper低音 viper清晰度 動態系統 環繞引擎呢堆出事
關左佢就正常
我覺得似係d聲未經v4a處理好就sd左出去

up左9.5.10
原本9.5.9解決左既自動著mon bug又有返

Magisk 有2個Version 試晒佢

最新?

我係呀屌,SOT得番4-4.5 hrs
未update有起碼5-6 hrs

u need to edit profile

how to edit ching

香港邊間買水貨op7信得過

我果部係好景商場果間買，貪佢真係未開封過

想問咁多位用緊邊款尿袋？

冇用尿袋 每日未試過低過30％電

屌 點解我部7pro 用咗幾日 無啦啦個mon touch唔到 無跌過無盛 有冇手足知點解

有冇手足試過

買個部la

早兩日官網訂 前日到手 好撚好用 7 PRO 係曲面系少少 BTW有無人知防唔防水

防水 其實你可以上youtube 搵片睇到底有幾防水

就係睇完片好似好防咁 大家有無刷ROM

你指刷oxygen定其它品牌既？ 我自己hydrogen刷oxygen

除左gcam 之外冇rom 好刷

退機啦

放左部灰6+128 , 入返almond 色

買定8+256 等佢過兩年個SPEC都唔會太差 但用1+ 係味預左比人監控

我無乜所謂,反正我覺得由插sim 嗰刻已經俾人監控緊,乜機都係

呢句真

諗緊刷唔刷rom好 又怕無保 但刷左好似再好用d

唔追性能買6t仲好

唔會無保

One plus 刷左 都有？

有 除非你刷壞咗啲硬件

點解7仔咁少第三方rom 仲要非OOS rom好多bug
7 pro就咁多 歧視呀

OOS好好用又隱定
刷埋magisk gcam已經好夠玩

咁抵玩 唔刷對唔住自己

軟磚插線條倒撳個掣就搞掂 其他牌子唔保根本係呃錢

正常電話 100去99 ％唔係應該會耐d架咩 點解我100去99 好似好快就跌咁

歧視窮人

入左FASTBOOT MODE 走唔到 巴打救救我可以點搞 今次7左

fastboot reboot

6t 已經開始少人改機

跟住佢刷左twrp先

然後自己push個rom入去刷

出事，繼hsbc reward+ 彈app。而家連hsbc Banking 都detect 到magisk 。
幾時有magisk 更新

等左成個月仲未有update
而家唯有用住部舊機先

我今朝裝咗payme2.0都detect到magisk，用盡我識既方法都hide唔到，睇嚟都要試下更新magisk beta。

搞掂 又一條好漢

有無人一個rom係簡潔少少 又靚d

原裝咁曬簡潔

想再慳電d 同個指紋綠色好醜

用曬60hz power save 個d lor

1+3t用緊官方oos 9.0.4
啱啱update payme之後話我部機root咗，然後彈app...
點算好

想問轉插加佢官方個兩腳charger仲快唔快充到？

得

係JD買大約幾耐送到？

4，5日

係唔係完全唔support QC 3.0 火牛, 定用左會快少少?

6t 以上就唔好刷rom啦 指紋會越刷越樣衰

完全冇

打8號係咪會仲耐啲先到

Aosp幾靚
刷kernal都慳電d

Oppo 公佈「瀑布屏」，展示曲面螢幕新型態

未出庫就係

仲撚衰

佢寫運輸中 送往港澳售專線

而家有冇可以直接用嘅gcam

等多2，3日到

岩岩終於到配送站

有閪用咩

想問7pro用唔用到volte架？

有啲想入手

咁無dash charge最快有幾多w

10

90%+佔屏比其實好靚
搞呢個瀑布反而77地

冇咗大細聲 power on99 design

無追Post
你地用咩牌子芒貼?
我用閃魔一個月就有裂痕

有無勇士so9sad

更新完

有冇人有7既國際rom

上官網咪有

淘左張7pro 玻璃貼，換左跟機張貼真係爽哂。
超滑唔痴水

有無link 或者名share

有冇黑邊？

有冇巴打試過係青衣國x電訊度買？

有無人有用smart lock 我之前無為意一直開住 岩岩發現係無咩用既 我部電話放係枱上面 其它人向上推就開到我部手機 勁唔make sense 定係我d setting 有問題

smart lock 係咁
短時間內唔洗你再入pw黎unlock

好撚貴

買uv貼自己倒膠水可以平d，但要睇手勢。倒得唔好隨時爛實體制，聽筒。

咁玻璃貼有疏油層手感係好過跟機張膠貼好多。

曲mon點玻璃貼

佢張貼本身就邊位有微曲，可以貼落去曲面到。

之前note9 s10+ 個D張張都唔撚好用

有冇用7pro既巴打講下啲電 ，持航力真係咁差？外國啲網又唔係咁講，評價都唔錯個喎。

都係5-6 screen on

Ching係唔係用緊，如果用一日番到屋企仲有剩幾多？Thx

起碼20-30
不過我whatsapp tg用iphone
係聽歌 戲先用 pro

咁如果唔係兩部手機既咁用既話啲電都算 勉強

個個用手機習慣都唔同 要核電買rog2lor 6000
我自己覺得1+7pro 個電算係咁

依家用緊HTC 10，啲電真係用得好快，就算唔打機，一日頻用都頂唔到一日，所以持航力真係好重要。
平時都冇乜玩手機game，都係睇下片上下fb,ig，但係啲電都唔夠用。
又未有需要去到核電，只係想夠用一日，就算唔帶尿袋出街都一定生存到果種。

OP7又有新update

電算ok，一般都有5-6個鐘sot

我set 1080 90hz 就長命啲，8個鐘左右

用左90hz返唔到轉頭，但食電

如果1080+60hz就更長

多謝巴打分享上JD訂番部先

用緊op7pro，想淘張玻璃貼，邊張好用？

佢9.5.7個adaptive brightness真係好差

從來都手動

幫香港人罷工

8月5日全港被罷工

京東偏200 有d想衝返部做spare

op6 用左1年2個月
冇乜投訴 係暫時用過最好用嘅智能手機
以前用6s, s4, Sony都用左1年就頂唔順

而家冇3.5mm窿
利申用緊6T同7 pro

想問係京東買咗op7 嘅巴打，明星單品係咪都有跟charger？我又見佢可以加錢買warp charger，乜op7 支援架咩？

支援 跟機已經有一組

oneplus終於用到恒生指紋

支援，但只係去到5V4A

想問 部機係咪好撚重

有冇人知係oneplus維修中心 攞機淨係用身份證得唔得

207g

ok重
但手感幾好 唔似其他機咁玩具feel

打去問

solved

傳聞15/10有新機

7t

6T有新update

想問如果新機oneplus 7有d咩要set?
由iOS 轉android

要習慣部分app唔俾權限會開唔到

如果起大陸買係咪要改返氧os

來源？

有冇人起京東買op7 要大概幾奈先到手

2-3日

係咪差唔多到？

等多日應該到

終於到咗
忍唔住起巴士開箱

我想問下刷左國際rom之後用唔用到銀行app

邊度DOWN 最新7 PRO個港/國際 ROM

xda
官網通常慢D更新file

有無師兄7 pro每次開lihkg都要reload？

一時時

好小會

我既係頻密到去左個link，返去lihkg都會reload

我個版本係9.5.11

9.5.11 無事路過其他APPS呢

有某d app都係咁，appledaily就係

頭先研究左一陣，lihkg要開呢個option先唔reload

而家想買美版可以係邊買到
港版12+256無晒貨

買大陸版

我見price 個度歐版平過大陸版
唔知係咪有鬼鼠野

歐版無保仲平過大陸，難D

8gb 夠用ga la

op7 pro 點裝 gcam
我見d相真係gcam正好多

巴打係運去集運商？

同埋歐版係冇中文語言，除非你係英文jj 唔介意。而佢地嘅大陸版係會開咗封刷咗oos 先到舖頭，如果你想買未開封嘅就建議用其他途徑買了。

呢兩樣係我問過幾間price得到嘅回覆。

歐版唔可以flash 國際版oos黎拎番中文？

係吖

呢樣我就唔知了，但歐洲機都已經係用國際版oos，我自己曾經對比過歐洲地區同香港同國際官網嘅oos rom 係一樣的

用邊間？我淆底大陸至香港呢段路會整爛

京東直送香港啦

直送就好似冇頭7定10日換貨

拎返去搞 就算你集運買有事你都一樣係拎返去搞

我用三日就送到手
京東會直送喎

多數唔會
我都係前兩日先送到
都係京東自己揾集運運去香港

你只要起地址唔好填錯就應該冇乜問題

係唔係送緊去港澳售專線
應該要聽日先到自取點

可能後日

但個ROM有分BA同AA,AA先係國際

啱呀，我只係喺EU/HK/INT三個官網下載個度見到係AA，除非落到去歐版係用BA，不過冇機係手根本check 唔到。

屌，記錯咗，請無視，sor
EU 係用BA

而家香港係咪買唔到港版或者美版架喇？

國行我唔識刷rom

香港邊度買 op7 pro 行貨???

上youtube 學

原來冇專門店

冇 上price睇下

都唔洗刷 就咁扔落去升級

最新 oxygen os去到幾多
我上oneplus個網搵到 9.5.11

已經最新

諗緊小米9t pro定 7 plus好 做後備機

7PRO定ip7plus

你主機係乜先？

7pro呀

iphonex

後備買咁貴

見有人放6+128都係 3千7

Oneplus 7 啦
又便又好用3000人仔咋

如果後備係睇戲多，一定7pro

但聽講係咪好食電

改1080p同60hz就得

我覺得還好

同iphone比完全唔食

double click完冇反應 裝唔到xml

version 6.1先read到 xml
ching你可能用咗6.2/6.3

我用緊6.2 咁係咪唔洗set都得

I perfer 6.1 with xml

thx ching

相機點睇

內置相機開夜景mode 點睇？

唔開啲色好好多

果時七點幾 試過唔開好似暗咗少少

影完再加effect 算la

補多一張用超廣角鏡頭影嘅

one7 wide 垃圾到仆街

係 啲色水好奇怪

想問下巴打意見, 想買部後備機, 搵到部 7pro 6+128 2手 賣HKD3000

大家覺得值唔值得入手?

check清楚D應該無事

咁平

Oneplus 冇2手市場又正常ga wor

7pro喎

試機code update左用唔到可以用邊個試？

而家傳緊個7T會係咁

冇哂自己設計言語
明明後面打直紅綠燈鏡頭設計好好J

又用返水滴

唔覺有咩問題，好過家燕姐先啦！
升降機鏡頭又唔係個個鍾意

鏡頭打橫真係好柒

升降先好，就算有塵都好易清

最撚衰就升降
一日唔知要開幾多次 係街用7到爆

你自拍多?

我覺得會仲有多部7T pro

7pro變曬苦主
應該pro版一年出一次先正常

7T pro 應該冇大升級，855同855+效能又唔係差好遠，最多換粒64mp相機

7pro 早買早享受

請問香港買OP7P去邊好？

官網

我睇128GB嘅喺官網同HKPICE價錢分別好大

不過未買過國行機 用起會唔會好麻煩

轉返國際ROM,同香港買無分別

如果你買國行,上京東買好過香港

愈睇瀏海 愈唔順眼

而家瀏海vs 升降機

而家7pro 可唔可以root

成日掂到啲邊位同聽電話會掂到speaker制
點搞

冇問題

咁保養方面？

照舊一年保
有咩事要上番深圳搞

7T

7T Pro

7t not bad wor

想問下有冇巴打係領域買過OP7，想知係唔係港行，經過領域見到平過官網一大截

大陸正貨

多謝巴打, 咁我去返官網訂

就快出7T PRO
仲入唔入手7 PRO好?

Wait 7t pro la
855+

7pro個mon花左

有冇人更新左oos 10.0 pb1.?

dark mode好正
比pie更加順滑
有新gesture同動畫，兩側返回
可以用wide camera影video
so far冇乜問題，好穩定

邊度可以download?

會唔會冇左D野

我更新左，暫時未發現有野吾見，不過
耗電快咗

我又覺得ok喎師兄

我so far ok，唔覺特別快

我覺得夜拍唔錯喎 咩都冇搞 仲用廣角影

有無人個喇叭有問題，
video call 既時候d聲會時大時細。
同埋鬧鐘有時會唔響，
要重開機先好返

好多問題 chrome又download唔到野
play store又更新唔到app
鬧鐘熄左都keep住震
早知唔update beta..

啱啱部 5t 爆左玻璃
香港有無咩地方推介

又係我呀

上左10好似倒水左，同埋個on9系統分左非重要通知，搞到有啲app唔係頂行條bar有提示，要遂個app較

覺唔覺升左android 個mon調色唔同左
用開p3

android 10

有咩吸引上10

想問下宜家OP7用唔用到銀行app嘅指紋, 用中銀+恒生

中銀用唔到

Oneplus 7T系列
26/9 公佈

op6 一出用到依家 爆左memory
諗緊好唔好換7t, 好後悔嗰陣買左128 gb

師兄錯拎喎

推介 買新定整

過來人同你講
原廠冇得輸

幾百蚊搞掂，質素有保証

我同一部Oneplus5爆過不下5次mon
頭幾次都貪平貪快搵街舖換，基本上帶套跌一兩次就玩完

原廠換我帶套跌左十幾次都仲好地地

唉
我就係去左街鋪整
姨嫁仲搞到鏡頭壞壞地
原廠要搞幾耐

係啊，copy錯左

個圈千祈唔好設計到突出來

我覺得點都突

好突

6T+7 pro用家表示好撚好彩

華為個芒贏咗成代
唔怪得 OnePlus 要提早發佈

而家又好似10/10先有機睇

有冇人up左android 10?

同問

7 pro 未出global版
得EU

成班人用支那機

已
更新

自拍中bug

無事

但華為好危危乎，隨時畀人封殺